[old news] 南珠與輝人

17年版南珠勁正